自從有左黃色經濟圈之後就好耐無去過美心飲茶，真係就黎頂唔順喇.....

司徒浩南：
香港特別行政區的法律有沒有規定飲茶？
即是打開茶樓開門做生意，茶客進來後可以坐到他關門為止吧？

推介大家一開門就入去坐
整一籠叉燒包，將個包搣開一啖一啖好似雀仔咁食
欣賞下整包師父搓包既功架
食一啖碌下ig fb又或者睇下黃色youtuber既片
睇完一陣食一舊，細味下整包師父既心血之作
食到咁上下應該就差唔多午市就叫個炒飯食
順便享受下農夫逐粒逐粒米收割既成果
平日返工咁辛苦咁chur
到星期六日希望各位巴絲打可以嘗試放慢腳步享受生活
試下一次之後就會發現呢種感覺真係好舒服好正

美心皇宮：
新界荃灣綠楊坊地下G27號
九龍灣德福廣場第一期G54號
香港中區大會堂低座2樓
新界屯門屯喜路三號屯門大會堂
沙田源禾路一號沙田大會堂平台
香港上環干諾道中168 - 200號信德中心地庫B13-B18號舖

潮江春
香港上環無限極廣場3樓
香港中環怡和大廈地庫2層21號
香港銅鑼灣駱克道463-483號銅鑼灣廣場二期2樓
新界荃灣大壩街4-30號荃灣廣場5樓536-539號舖
新界上水龍琛路48號上水匯6樓601號舖

北京樓
香港中環歷山大廈地庫首層B1
九龍尖沙咀星光行3樓
香港金鐘太古廣場LG1層005號
九龍旺角新世紀廣場5樓525號舖
新界葵芳新都會廣場5樓511-530號
新界沙田新城市廣場一期8樓801C號
香港太古城太古城中心第二期2樓201號舖
新界元朗朗日路9號形點 I 第二層 2061-2062號舖

翠韻軒
九龍尖沙咀香港文化中心餐廳大樓1-2樓

翠園
新界將軍澳唐賢街9號PopCorn 2樓PopFood 1 - 2號舖
九龍灣德福廣場第1期 F20 號
新界沙田新城市廣場一期8樓801A號舖
新界大埔太和路12號太和廣場3樓302號舖
香港銅鑼灣駱克道463-483號銅鑼灣廣場二期三樓全層
九龍黃大仙龍翔道136號黃大仙中心北館地下G12號舖
香港太古太古灣道14號1樓
九龍旺角太子道西193號MOKO 6樓603-603A號舖
九龍尖沙咀星光行四字樓
新界荃灣楊屋道一號荃新天地一樓107號舖
新界葵涌興寧路12號葵青劇院1號舖
新界元朗朗日路9號形點 I 第二層 2039號舖
新界大埔安邦路9 號大埔超級城B 區1 樓136-150 號舖
新界將軍澳新都城中心二期1樓1033-1038號舖

潮庭
新界葵芳新都會廣場5樓511-530號
香港太古太古灣道12號1樓100號
九龍尖沙咀梳士巴利道3號星光行東翼2樓
新界沙田新城市廣場一期8樓801B號
新界將軍澳唐德街9號將軍澳中心2樓220A及220B號舖

八月花
九龍旺角朗豪坊3樓35號
九龍九龍塘又一城G-25號舖
新界屯門屯門鄉事會路83號 V city MTR層M-50 號舖
新界沙田鄉事會路138號Home Square 1樓117舖
銅鑼灣告士打道311號皇室堡8樓
東涌達東路20號東薈城名店倉2樓及3樓255及301號舖

八月居
尖沙咀海港城海洋中心4樓401號

怡翠軒
香港中環怡和大廈地下低層5號舖

魚塘鴨子
九龍柯士甸道西1號圓方平台R002-003號舖

翠玉軒
香港中環交易廣場第二座平台4樓401號舖

美中 ‧ 鴨子
新界將軍澳唐德街9號將軍澳中心地下G105&G106號舖
新界荃灣荃灣廣場5樓508-510號舖

紫玉蘭 (交易廣場)
香港中環交易廣場平台4樓402號

城中鴨子
九龍海港城港威商場3階3319號

各分店營業時間：

推

即是打開茶樓開門做生意，茶客進來後可以坐到他關門為止吧？
坐爆場

藍屍綜援廢老咪日日做囉

我淨係鍾意飲d茶 唔食野得唔得

支持 聽日就早市坐到晚市
不過我鍾意一日三餐食叉燒包
又平又飽肚

聽講因為限聚令 所以多數茶樓都唔會搭枱
所以應該會坐得更加舒服

淨飲茶頂唔到一日 小心餓暈
如果覺得有啲暈 記得叫白車

依家仲會爆滿人咩？冇去過，唔清楚
本身如果會爆滿嘅話，你霸位可以阻住啲生意
但如果根本冇人嘅話，你咁做就係畀生意人哋做

仲可能有發燒🤒️

我就理撚得你 直頭當自修室
或者叫朋友玩board game

Push

叫一轉就算啦
叫完頭轉見你係玩野 之後碟炒飯實加料

仲比錢佢洗
叫杯水就得啦

直接唔好去 最後咪同吉野家同下場
做咩要幫佢旺丁

夏天 有得坐有冷氣嘆 正

應該早午市同晚市分2個時段

茶樓本來就比人慢慢嘆 飲下茶 傾下計

和你嘆

[/size=6]咪on9喇如果本身間酒樓喺唔爆人你咁樣咪幫相增加佢收入囉，樓主咩居心啊[size=6]

想知齋飲杯茶收幾錢

做乜鳩

屋企兩老都做美心，話美心今個月瘋狂炒人
大家繼續努力

飲茶要計茶位
但去元氣飲綠茶同食姜係唔洗錢
建議先收元氣皮，一蚊都唔好比美心賺

Don’t forget also have Shake Shack and Cova?

算啦 呢啲嘢玩過一日就冇用
法律冇規定唔代表佢唔可以自行規定嘅...

No one say how long you need to take to finish a burger, as well as how long you need to finish your lunch (they don’t close when change to tea or dinner time)

戇鳩

一蚊都唔想比佢

搭枱討論點樣反政府
犯唔犯法

規定啲咩

想打電話約番幾台酒席 有冇電話

八月花都係美心旗下

其實廢老一直做緊
一大早入去嗌一兩籠點心
就可以坐到午市先走

佢可以自己話一枱最多坐幾耐

咪on9
時間成本咁高，仲俾人氣美心。

我淨係知道我唔去佢$1賺我唔到

大把旺區嘅餐廳有寫最低消費要幾多啦

係

up

入坐起計30分鐘

但熟客任坐

剩係玩野個啲要走

你吹得佢漲？

唔好on9啦，玩堆啲小學雞野

俾人以其人之道， 還治其人之身就好笑
到時真係鬥本多

問題係美心夠大 同多廢老藍屍幫襯

吉野家本身客源多黃同後生 先收到佢皮

和你飲

好浪費時間 沒睇連登嘅可能以為美心生意好好

應該係比生意人做多D

已被美心放棄

一蚊都唔想俾佢賺
無必要用佢攬炒，俾十蚊佢為左佢賺少藍絲100蚊？無意思

所以呢個po個玩法好小學雞

入去走廊影相
call食環消防好過啦

根本上吹水居多 啲咩吸水珠同流浮山刀手都係都市傳說黎

唔洗俾茶位錢
酒樓唔同完棄wo
嗌一個點心都係俾錢佢賺

咁撚難食，不了

想食聽朝早啲拎飛啦
唔好要老人家等
等得耐就寧願食其他㗎喇

其實真係唔知茶樓點做得住

中國地方竟然敢自稱皇宮
美國之心坐皇宮

假期坐係度玩成日手機

我都覺得唔好 拉

我好撚細食
組團去食籠點心先

記得著夠衫
帶定件風褸去

嗌碟茶坐全日算啦

同黃阿爺啊嫲一齊去嘆冷氣（用黃色食店塞飽佢地先）

好多pr打手

最鐘意坐係呢d 高級地方睇書個種chill 既感覺

炒飯太貴，飲杯茶算。

不了

上個星期日咪玩過囉

個經理拍枱叫啲人走
「依家我唔到你生意！走！我叫警察！」

開post嘅人應該瞓覺瞓了一星期

國際象棋一場玩好耐

咁樣玩當然最好玩啦
但係事實就係冇咁多人會同你做呢啲嘢
邊有咁多人咁撚得閒

弱智人地一招最低消費就收你皮
分分鐘好多人一齊俾錢美心幫人旺丁

你介紹黃色茶樓好過叫人去藍店

咁咪即係比左錢佢賺

有限用餐時間幾多架，到時到候叫你埋單

大把公司同事而家日日lunch一杯starbucks

依家好似個半鐘要走

Block 曬呢個post吹風去美心飲茶ge 打手先

另外 竟然無人講下有咩黃店可以去
沙田富東閣

我知盛記唔係飲茶既， 不過盛記告急， 大家幫幫手

朝早去等下午茶，好正常呀

旺角喜惶
一個星期食三次

下，之後李sir 用非法集結破解喎

前幾日經過德福美心街 勁L多人排緊隊

淨飲茶好易頭暈 唔對路記得call白車

On9
我要見到既係佢一檯客都冇

我樓下個間全場搭枱

認真
紅色一定好過藍色
諗諗佢

平時班廢老都由7點坐到11點啦屌

一蚊都唔應該入紅藍公司

大家記得帶尿袋
如果唔係無電就慘啦

理性討論，個必要性唔高，目標係加速死亡，但係活動反手被打壓或者引起關注以致白手套拯救只會弄巧反拙

頭碟飯都未食完 何來之後

傻豬黎既，緊係響午市或晚市前去黃店食飽飽，然後peak hour去美心歎下茶湊下熱鬧嘛

同意唔好咁做
一黎有幫佢做旺個市既假象，二黎太黑社會作風，做完到時黃店可能會俾人用同樣方法對付，唔好首先自己升級呢條線

茶錢都唔撚想俾喎

但美心可以設最低消費

空肚飲茶好易肚痛
到時唔好大叫話肚痛，人地會以為d野食有問題

輪住去廁所 / 出去行吓 食黃店
再返黎涼冷氣飲茶

如果本身無人就當然唔好咁做

但好多長輩由2月到而家都無乜出街，終於疫情好似無咁嚴重就想飲茶
呢幾日行過啲酒樓都多咗人
咁呢招就好有用

開完個post就走咗去，好不負責任

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

入去做project
免費空間，有冷氣又有茶飲

咪去啦 你拎d時間去食黃店好過

我寧願完全唔去

支持紅色經濟圈，但問題係美心搞港獨又親美喎，點好？

美心集團旗下嘅餐廳疑似鼓吹港獨

唔知邊度望過
你坐佢個場 唔食野都係免費宣傳
最好連去都唔去

所以套戲好真實

每人二千 限聚令

去得飲茶緊係要好似廢老咁買份報紙
睇哂先埋單啦

有無人想同我打乒乓波？